已經分唔清係鍾意人定只係想搵個人陪自己

有冇人明？

有時會質疑自己到底係咪邊一個都得

所以好驚害咗人 好多時都唔敢開始 已經冇咗第一次拍拖 鍾意就去馬嘅傻勁

你只係想搵個陪自己傾計，分

分享日常事嘅人

有必要分咁清楚嗎
到頭來不也是一回事?
覺得好就繼續 覺得唔好就反省作出改變

如果佢的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事，整個 package 吸引到你帶給你滿足感，你會愛上佢。

你為左佢給你的滿足感，你願意付出做滿足到佢的事(如果你夠靚仔佢帶你出街都好滿足，咁你就乜都唔駛做) 。

每個人對愛人的條件都唔同，可能你係談吐佔高分 d, 但愛係成個 package 計的。

朋友的要求你未必好 care佢個樣，啱傾就得，你亦都冇願意付出咁多黎維繫。